[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(47) 8月日本FM! Are u ready?

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。官方粉絲名稱：「UJUNG (우정)」

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：副唱

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

DREAM YOUR DREAM 小分隊

φορευς UNIT 成員：璉靜 / 夏天 / 多榮 / 恩熙

αγυρτης UNIT 成員：程瀟 / 宣儀 / 秀斌 / EXY

ενυπνιον UNIT 成員：雪娥 / 露多 / 苞娜 / 美歧 / 多願

官方連結：

Facebook專頁：
新浪微博：
Twitter帳戶：
Instagram專頁：
Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)
Instagram：
Twitter：

成員個人SNS：

雪娥
Instagram：

宣儀
Instagram：
新浪微博：

苞娜
Instagram：
新浪微博：

EXY
Twitter：
Instagram：
新浪微博：

恩熙
Instagram：

美岐
新浪微博：
Instagram :

程瀟
Twitter：
Instagram：
新浪微博：

璉靜
Instagram：

多榮
Instagram：

露多
Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
Catch Me
MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》
Secret
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》
I Wish
MV：
Dance Practice：
Performance Video：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
[Special Clip] Ballad ver.：

《HAPPY MOMENT》

發行日期：2016年6月7日
主打：《HAPPY》
MV：
Performance MV：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：

《Dream your dream》

發行日期：2018年2月27日
主打：《Dreams come true》
MV：
Dance Practice：

《WJ Please?》

發行日期：2018年9月19日
主打：《부탁해 (SAVE ME, SAVE YOU)》
MV ：
Performance MV：
Dance Practice (Fixed cam ver.)：

《WJ Stay?》

發行日期：2019年1月8日
主打：《La La Love》
MV ：
Performance MV：
Dance Practice (Fixed cam ver.)：

其他歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)
MV：
Dance Practice：

Kiss Me (宇宙少女伊勢半（ISEHAN）美妝品牌廣告曲
MV：

宇宙少女xMickey
MV：

우주미키 (WJMK) - 짜릿하게 (STRONG) 成員: 雪娥 Luda
MV：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

搶1001又唔開post呢

咁慢架

人地唔開又關我事

LM

..

終於有人開新po

想等台主你開



新人留名 聽講哩度好多大神

呢幾日贏定輸？

江完 現袋

新飯留名 聽講依度好多大神

聽講你係

新人lm

幾時帶我飛？

未去過 等你carry

又中

要針。。

rich 到。。。又去

日本果幾日無假 你地去得開心d

奇蹟全格

有棋妹唔知咩叫輸錢

夶帶我飛

贏1000機票都唔夠比

跟棋王14連勝，你跟推幾場咪夠

有邊次唔係咁講。。。。。

今次打歌無去過。

又扮。。。上次先問邊到睇fs公佈名單

睇下你地邊個去咋

哈

收半格

好易玩

等你一陣水。

唉

Q到

轉名未？

Vlive個3期會員禮原來可以填地址啦

屌無買到

last 2 場fs 各位飛未

d大神今日又贏左幾多

好似仲買到

哈哈哈哈輸左4千

韓假？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

玩馬好過啦

推多兩口就平啦

下 acct 0左 點賭

唔係唔借呀？？？？

輸晒先到馬主水13私家馬跑出

求水

1k

又可以去fs了

1k連10隻都補貼唔到

你估佢一陣唔贏咩

Sor冇心搶1001
Btw推

莫雷拉孖寶

等煞科料

新飯想問 夏天真名係真淑定夏天

堅有料

李真淑

上維基見到真名變咗李夏天

身份證宜家改左做李夏天了 本身係李真淑

好畢。

原來有新po 留個名先

點解

夏天

德國。。

唔怪得知著衫既style都熱左咁多。。。。

睇唔慣藝名變真名

改名轉運

舊名幾好 唔明點解改

性交轉運好過啦

搵我咪得

咪色情

你就色情
我只係想注入神力幫佢轉運
係神愛 救濟世人既表現呀！

佢出晒名痴線。。

?

928

拼盤?

前兩日個vlive真係搞唔掂 長期哄咁埋

其實三期個運費幾時比

買左？

好耐啦

我晚晚都同佢咁埋嫁bo

Exy公主 不了

Exy廢老cp

出去撞住牙真先囉

聽日見佢地

威

影到lulu 咁

我靜點解要參加個vocal比賽

有情都去

我Exy

d大神去哂港場靜到

大神就去fs la

兩樣都有人去 依加先上水

個歡送會

真大神去晒fs 得d路人先會去人地團
傻豬黎

好正。。。

大神有圖未

簽完左?

朝早好正

有無影OMG

冇啦

唉 屌

夶又贏。。。

收到風佢好似坐後面

邊個？

你岩岩quote邊個咪邊個

以為你

係香港

今日贏幾多

輸 下年見

針

又有新歡

Binnie

左你 右邊2 個我ok?

大神去左影？

係啦 呢度d大神唔聲唔聲

沒有宇少的1xx天 陰

前日嘅邊尼真係好靚

羨慕

係啦 個個去左又扮無去

羨慕你

@孫周延

靚到hihi

唔啦

....

要紅啦?

黎香港開fm未

我靜個頭染翻

推

Pish

聽講呢度d大神去晒everland

錯po?

邊個黎

求左邊ig

你又話熟口面既

品牌形象第三

到底點計

上班路fs都唔做 第三

右邊熟

痴線2期10個人
3期又出返13個人
回家了

回家了

想知d 圖幾多年前影

新影,,,

Fit 到

夜晚做得運動多

push

貴

去未

有咩去

三文魚簽售

唔食日本人

咩人來

留學少女烏克蘭妹

去抽日本fs ?

我姐姐個樣睇落仲細過佢。。

有丁開

丁開Luna

丁erii

一巴打落去啦。。。。五音不全。。。

新飯留名

五音不全就預咗架喇不過見佢夠膽出聲唱boombayah都算係咁

最易唱個隻黎。。。你睇櫻花都唱就知啦

你地去未

bk晒酒店

咁你地代我見埋啦

個po沉未

老啦

此po已死

呢隊野邊有人睇

你
仲要日日追

???????????

8月唔去韓日再講

垃圾

公主又缺席呢

你地個個都有圖出

i swear + touch my body

大神又有圖出

冇波娜嘅波娜少女

???

有無手足下年夾錢攪

得你咁有錢

一半都俾唔起。。

人地一個人自己攪 好牛b

大概要幾錢大大肯攪我實夾錢

真心攪 加埋大大你個名落去

bnhk GING

想識大大佢

who

bnhk lor

你都得

無你咁疊水。

新村2k幾美金

手動推po

123

=_=

宣儀樣唔差，但見佢啲衣著打扮好俗好老套

番大陸要配合國情著衫

今晚開v see you

冇野see

想知中國line會唔會出護旗手post

出左啦

沒有宇少的第唔知幾多天

去日本睇con未

新人留名
有冇璉靜同好

我

因為璉靜睇宇少 睇睇下成隊都好吸引

ioi追到過黎

但想問璉靜嘅站係咪唔太多？

睇開PAGE83 同 OnVoyage839

聽講大神黎

close啦 你代我見埋公主

冇得見

最近佢唱果首生日歌好cute好搞笑

唉, 又唔中

針。

我老婆識到新朋友

左面我老婆

我x

2個都禾婆

收到風呢度大神整燈牌

當我死架 我Exy都搶

？？

熟了

我夏天

jm9無啦啦有行程

講咗好耐

終極下鄉 做狗做到睇唔到有行程

家明喎

5sick

之前有陣時入黎po個Kim taeyeon

Yeon.sis 大大又有應援

靚女

你呢

希望佢地咪返宇少污染其他韓國成員

想識 介紹ok?

負60k

咁早

聽講有牌

勁啦

3金

3金1銀

yeon.sis大大d圖又屈機

做咩成日講人

廢佬

又食

我都成日話大大你d圖靚

輸了比賽 贏了....

。

咁7 唔想買

留名

得12個女朋友 緊係唔夠

大大

握個手先

蔚藍海角

跑緊個隻

退左役

三個都有 ... 三條臭閪如果係韓國浦頭屌撚死佢 !!!

真 冇面俾

好得意

大陸養唔熟

臭雞

教訓佢

你打果場可唔可以講聲
買機票爆碟入去睇

OT10

而家真係寧願果3個唔好返黎

有無巴絲打可以代到日場週邊

都冇人去

依度d夶到時就會飛左

和你飛

想買但唔想跟大陸團

又扮。

真

求carry代購

Bona飯好撚有錢，連展館都搞埋
仲要江南coex有條100米嘅廣告板都換晒做Bona

2019 BONA DAY
CGV 압구정 보나관(1관)
2019.08.16 ~ 2019.08.26

呢度d大神又上鏡

公主中首咁疊水。

哩兩日想去睇 我等你地喺日番來一齊睇定我自己去睇先

你搵呢度其他大神
係香港返緊工

好撚狂
買飛都變苞娜館

哪有。。

下你冇來咩原來

喂你肯定有來我知 等你睇定點呀

人在日本

會番來家麻 個展又冇咁快完反正 如果不用等埋的話我聽日去了

18來找你

可 咁等埋你先去

見到u好似

脫左飯

廢老淫到

last 咁都入到。。

知你係夶比你入

間cafe爆到 佢唔放人入 。。。

但係你入左
咁點計先
定夶唔當係人

我因爲佢入左呢團坑

Btw有冇大神可以話我知bona隻眼做咩事

眼眺針

廢老我姐姐

Bona生日都冇人講

同我妹撞生日都有

大神又係晒韓國

就得咁樣 水左我特登過去

有暗示

喂 聽講係你特登申啲部位出去等人撞你

想約佢去。。

定你唔送野俾佢 專登撞鳩你

公主同牙秀fd到

邊個牙秀

打卡

智

神仙B問8少做咩唔搵佢去玩

咁多女邊得閒

唔啦 玩厭就飛

bp josoo

賣未

返去望望

屌

又警告

月尾3場公演 想下鄉

呢度大神又去左日本

見到你

係 冇上水果d都去哂

咪你地

除左我地之外都去晒

個個去晒日本食拉面 又唔認

想去德國

嘩，exy咁博命呀

我姐姐牛b

exy ig

想做隻狗

我黎

你再講我番來奶你

汪汪

我咪隻狗

想俾廢老抱。

想同你食飯

好呀 同左佢地講話9月先 台灣番來之後人齊去食 想食雞煲

用洗煲水打邊爐

你咪撚走

又點呀

又

別怪他 他知道甚麼 他竟以為感染我 為他淌了淚 實際我哭我

好QQ

x個v領

周到想講粗口

IC

爛口妹

中得金鎗60

黑哨想點

此po24

屌牙 韓星網用人張相唔落credit

大神

又串..

個po24

我個女

我姐姐

我強

cb未

10月呀

下。

可唔可以12月先cb.. 無錢。。

戀愛了

我周延

??

有無水

jump

好耐冇上水想問下boogie up 有一場璉靜 除辮 係邊場

190703

係呢個啦 正

我靜
睇V1未

好多站出月曆搵錢。

今晚睇

幾時到你出

我都賺夠啦 想俾人賺下

出未 想買

都無人買 唔啦

想買你果份

Push

星船打手

噴火龍

I've assumed six hours practicing their songs on my piccolo, flute, oboe, cor anglais (english horn), clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon and contrabassoon.

8少

大神你d圖? 靚。

係你度偷番黎

癲

大大你D圖好靚

好少女feel

喺twitter save架咋喎

不了

gg cb無得影

有得訓晏d

靜b

See bar shake it

扮唔講粗口

我姐爛口到

想俾佢講粗口鬧

璉靜越段越正，尤其佢呢種少少肥

越黎越正

肉地

d肥妹幾正

加埋化埋對淫眼妝

收到風呢個站香港人黎
係咪你地

見到今日有大神拖住4個妹去追

3點幾開live食宵夜。

德國嘛

有無大神又跟埋去德國？

u

U

六合彩女團

人地買左幾多年先。。。。幾錢其實

24

有superstar玩

棄曬

冇人睇啦

咁你去秦國do wt

大神佢又去泰國? 屈。

食人妖 ... 一定係 ...
除非唔係 ...

針 。。 豬左半個燈牌錢

邊場

1場6點 9.5s針 1場日本波上盤俾人炒4球另一場就買大差一球

橙

想close.

個個都針希杭

我針高路高路

絕殺！

仲未cb

咪咁快。

拍MV

STARSHIT 紅了

想睇夏天坐住cb

傳說被上面d 大神屌到路到行唔到

sor

唔好咁痴線啦大佬

有無人夾4周年燈牌

延靜好番未

毅進星 $100

你推幾口咪得

20

金毛 屌。。

即係點 11月打歌?

推未，時間無多

可唔可以唔好 11月要返工要有錢去

呀～～～～～～～～ 又cb

又cb

飛未 可唔可以教我點去簽售

夶教我韓文

腳

你聽邊個講 我都想識韓文

教未

等大大你教

11月中..

哈哈.

[OSEN=선미경 기자] 걸그룹 우주소녀가 컴백으로 연말 활동에 박차를 가한다.

19일 가요계에 따르면 우주소녀는 11월 컴백을 확정 짓고 새 앨범을 준비하고 있다. 우주소녀 멤버들은 앨범 막바지 준비에 매진하고 있으며, 완성도를 높이기 위해 심혈을 기울이고 있는 것으로 전해졌다.

우주소녀의 새 앨범은 내달 중순께 발표를 목표로 하고 있는 것으로 확인됐다. 우주소녀는 이번 컴백과 함께 연말 활동까지 박차를 가할 것으로 보인다.

이로써 우주소녀는 지난 6월 발표했던 여름 스페셜 앨범 ‘포 더 서머(For the Summer)’ 이후 약 5개월 만에 컴백하게 됐다. 활발한 활동으로 다양한 팬층을 모으고 있는 만큼, 새 앨범으로 다시 한 단계 성장했을 우주소녀의 새로운 변신이 기대된다.

원본보기

[OSEN=고양, 박재만 기자]그룹 우주소녀가 멋진 무대를 선보이고 있다. /pjmpp@osen.co.kr

우주소녀는 이번 앨범으로 올해 세 번째 컴백을 하게 됐다. 지난 1월 발표한 ‘WJ STAY?’와 여름 스페셜 앨범, 그리고 11월 연말 활동으로 이어질 새 앨범까지 우주소녀의 탄탄한 스토리텔링이 이어질 것으로 관심을 모으고 있다.

우주소녀는 지난 2016년 2월 12인조 걸그룹으로 데뷔했으며, 이후 유연정이 13번 째 멤버로 합류하면서 팀을 탄탄하게 이끌어가고 있다. 우주소녀 팀 활동은 물론, 연기와 예능 등 다양한 분야에서 활약하며 주목받고 있다. /seon@osen.co.kr

屌你咩星船

講咩，唔識字

多榮好仁。

外星mk 文我都睇唔明

黑警還眼 撐了。

睇金魚好唔好

同你去睇不鳥 ...

咁難抽..

中左張8少 R

。。

咁耐冇蒲頭放2張琴晚同bb影嘅相好了

有廢老exy 宣寶 r

大大今次全勤?

close

打算唔去幾多日

一日都不能少？

留定名睇夶高清圖

u?

I saw Cosmic Girls live at Yokohama Arena which was absolutely incredible and unforgettable. They've been strutting their stuff since they were children so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with thunderous applause and a standing ovation. The group and the dancers and acrobats who were invited to perform gave a superb performance. The choreography, the stage design, lighting design and the glow sticks were marvellous and beyond all expectations. Besides being an incredible musician, Soo Bin is also an avid runner. She took part in a three thousand metre race where she came first. She rose to the challenge of passing the runners who were ahead of her earlier, ran for all she was worth and dived over the finish line. Her family and loads of fans congratulated her on winning the race as she held the trophy up. The race was the opportunity for all the world's best female runners to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assigned three hours for practising their songs on my clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon and contrabassoon. I practised with my friends who played glockenspiel, marimba, xylophone, vibraphone, chimes, celesta and timpani (kettle-drum), all of which have definite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais (english horn) and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument. My friend Joe isn't very well-to-do while his girlfriend is very well-off. Last Friday he threw a party where cheap wines were served. The sofas in his apartment are made of some cheap material. His television are cheap and nasty. Recently he bought some clothes on the cheap from a store that's facing possible liquidation. He bought a pair of cheap trainers that fell apart after a couple of months so I bought him a good quality pair. He's too cheap to buy new shoes. He's very mean with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. He holidayed in Macau last week but he's so cheap he didn't even buy us postcards. He stayed in a three star hotel where it sells cheap and cheerful clothes and serves cheap and cheerful food. He's a cornet teacher. He explained to us regarding a piece by Clementi "this passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score such as: silence, no pause here, cantabile, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time.... Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month you can pay on a lesson-by-lesson basis. From next month onwards you pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompany singers, instrumentalists and other performers for exams, auditions and live performances." He asked me to get him some Scarlatti scores as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a boxing fight where Paul hit Fred with a cheap shot. We also watched a comedy show which was full of cheap laugh. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His grandfather was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar.

呢個真。 等睇大大d圖

Ching段野講咩 too long didn’t read

呢排寫paper都無咁大揪英文

好耐冇見你
幾時可以一齊爬滑石

今年有無機會收到

This way, Sir!

近排d fan cam好撚正

假嫁

arr u readyyyyy

那有錢

大神幾時又飛

我close左啦大神

又扮......早幾日先見你貼完相

笑左 笑埋右

안녕하세요! 우주소녀 팬클럽 담당자입니다! ♥

우주소녀 < As You Wish > 발매 기념 팬 사인회를 진행합니다!
팬 사인회 참여를 원하시는 우정 분들은 아래를 확인하시고 참여해주시기 바랍니다!

우주소녀 < As You Wish > 팬 사인회 - 신나라 온라인

[일시] 11월 21일 (목) 7PM

[장소] KBS 미디어센터 심석홀 (마포구 매봉산로 45 (상암동 1652))

[판매처] 신나라 온라인 ()

[판매기간] 10월 30일 (수) ~ 11월 14일 (목) 11:59PM

[당첨자발표] 11월 19일 (화) 5PM / 추첨 100명

[주의사항]
: 매장 안내페이지를 확인해 주세요.
: [전체공지] - [우주소녀 팬사인회 참여 관련 안내사항 공지 / 181105.ver] 확인 필수
: 무대 위에서 녹음 및 촬영은 불가합니다.
전자기기를 들고 사인을 받을 시 현장 스태프가 핸드폰을 확인합니다.
녹음 및 촬영을 하고 있지 않았더라도 현장 스태프의 안내를 따라 녹음 및 촬영 여부를 확인 받아주시기 바랍니다.
: 앨범 외에 사인을 받으실 수 없으며, 한 명의 멤버당 한 번의 사인만 가능합니다.
: 원활한 진행을 위해 사인 받으실 멤버별 페이지를 모두 표시해주시기 바랍니다.
: 현장에서 바로 섭취해야 하거나 택배 발송이 불가한 음식물은 현장에서 직접 전달이 불가합니다.
(서포트를 원할 시 서포트 공지 를 확인해 주세요.)
: 사인회 대기 시 본인 번호에 맞춰 줄을 서 주시기 바랍니다.
현장 스태프의 안내에도 불구하고 본인의 순번에 맞춰 줄을 서지 않거나 통솔에 응하지 않으실 경우,
사인 받기를 거절하는 의미로 파악하고 현장에서 사인을 받으실 수 없습니다.
본인 번호에 서 계시지 않아서 발생되는 불이익에 대해서는 책임지지 않습니다.
현장 스태프의 통솔을 반드시 따라 주세요.

[이벤트1]
: 앨범 내 포토카드 중 엑시/설아 의 포토카드를 지참해주신 분들에 한해서만
해당 멤버들의 포토카드에 사인을 받으실 수 있습니다.
: 무대 위에서 내려가신 후에는 포토카드에 사인을 받으실 수 없으니
무대 위로 올라오실 때 잊지 말고 꼭! 해당 멤버의 포토카드를 반드시 챙겨오시기 바랍니다.

[이벤트2]
: 오늘의 지니소녀 등장!
: 팬 사인회에 참여하신 100명의 팬 분들에게 보나 스페셜 포토카드를 드립니다!
: 해당 포토카드에는 TO와 사인을 받으실 수 있습니다.
: 분실 시 다시 지급되지 않습니다.
: 무대 위에서 내려가신 후에는 포토카드에 TO와 사인을 받으실 수 없고 팬클럽 담당자를 통해 증정만 가능합니다.

※ 포토카드 반납하셔야 할 경우
1. 1명의 멤버에게 2개 이상의 포토카드에 사인을 받으실 경우, 1장 외의 모든 포토카드를 반납하셔야 합니다.
2. 공개방송에서 받으신 포토카드 혹은 비공식 포토카드 등 앨범 내 포토카드가 아닌 곳에 사인을 받으실 경우
3. 이벤트 멤버가 아닌 다른 멤버에게 사인을 받으실 경우

你買未

下 都唔係me

垃圾場唔去

入去做校工

98?

睇你地去

撞晒大團 仲想贏一位呢

師兄俾人打到退團。。

又係嗰條女勁到

好撚慘 師兄呢團佢人氣好高
我都覺得好靚仔。
辛苦左幾年先黎攪呢d..

鍾意佢對波

IU 18號cb

我地不嬲唔行音源路線

我姐粉頭

我靜又靚咗

笑死我

耶我bb exy生日粗卡~~~~~~

[url]
好好笑

隊長大人幾十歲人都唔認真啲 咩人生最深刻嘅記憶係咩事 答：出世嗰陣？。。。

好睇咗

娥b(化療)

comeback都咁靜

呢D團邊有人睇

more plz

I saw them live twice at Yokohama Arena recently which was beyond all expectations. It was a worthwhile concert that was compelling to see again. Cosmic girls are very career-oriented. They have a worthwhile career. My friend Jo has been wondering about having them endorse her company's products but she'll have to make it financially worthwhile for them. Jo too is very career-minded. Her grandfather died in a car crash at the age of ninety. There was abundant compelling evidence that a hailstorm and heavy snowfalls were contributory factor in the accident. Her favourite movie is The Mummy. It's a compelling movie that begins with a flashback to Imhotep's past.

twiiter好多

大神又出圖 威

你有冇?

無啦 close左

又贏曬

聽講見到你

幾時

SG

收到風13人

唔信

唔洗去

點用400推上40000

我都想推 想死

遲左覆 我夾

尋晚d波派錢推左20倍未

算唔算中咗

痴線 又會突然又有中國line

上左4萬未

法丁派錢

見到就憎 不如唔好番黎搞衰個名

幫手拍片宣傳吓啫
可能之後火箭完咗都唔返

係就好 見到都唔開胃

宣儀、美岐、程瀟都ok呀，係感覺山疏左

聽咗preview

我呢 就小鳩氣嘅

唉屌 去唔到

隻眼想點啊 整一隻唔整一隻

首歌有啲嘈

冇人

個MV有跳舞既鏡頭都唔見延靜既傷左果陣錄架?

首歌唔似主打歌，我本身仲好期待有save me save you/DCT級數

廢老姐姐又變番之前個髮型

其實幾好聽
成個album d歌好過上次 個人感覺

今次cb主打唔錯 會想不停loop

이루리이루리라係咁洗腦
課金melon刷瓜啦

支持

呢首無驚喜感 我估無第一拎
幾時有返save me save you既質素

想睇娥b變返momomo髮型

大神們今日拎咩卡

你無去咩

我窮撚

鍾意DCT

???今日有咩卡拎

我亂up
無預錄

momomo髮型真係搞唔掂

呢度d大神又上晒水 威

飛哂過去？

果3個人d韓文變返晒初級

仲好啦留係大陸啦得韓國人嘅宇少真心好撚正 個個都有特色

ot13

又錯唔曬 但係唔知點解都係想睇返ot13多啲

我們以後會見面吧~

今日等睇大神你圖

新人留名

hi

哦

因為今次我老婆大人全部歌都有分製作

大神又串?

今日冇打歌？

掛住你

想見大神晚話要去邊場fs

大神。。。

大神飛哂

又有

請廢老食腸

係咪已經變左慾女

睇開個張係大頭 未睇過咩張喎

新人留個名 延靜飯❤️🐻

cb都冇人 cls

打醬油睇完kbs預錄
G持孫公子

多謝支持

周延幾時多左咁多飯

今次首歌真心麻麻

怕

強飯留名

今次好好聽喎

好聽過上次 但唔夠洗腦

你先大神

隱藏路人飯
煙雨巴好久不見

想跟你追

fly喇

一位

睇番之前la la love一位侯補最後攞唔到一位個個喊哂到依家首週就攞一位
真係好鄧班女開心終於捱出頭
佢地值得攞更多一位最好做埋大勢

音源

唔知mamamoo同Got7打幾耐歌希望贏到佢地啦

the show女團

贏the show only

今個禮拜派果2張卡都好似好平

至少有一個一位 好過無呀

係咁睇呢個 好好笑

大神又去

呀8咁快飛左呀強

投票女團音源太...

不嬲2yeon

聽講Exy甲型流感？

收到風你係韓國

無帶手燈 針左

.....

有無多 香港拎多枝過黎救命

用手燈轉移大法

凍撚到想返屋企訓

我帶短袖..

多榮大個女

聽日個場係咪要all in 聽講好多國人

埸埸都多..

#스타쉽_소속_아티스트_보호해

想問下係咪old news
Bona鬧鐘

好耐

中國fs

......

救命

隊長cb

Starship

多榮

韓仔咁粗魯架推跌多榮

Jiwon站

咩事

真.廢老

前兩日有個代拍推跌多榮仲壓落佢到

好正。

賣春

有冇link

冇片的

奶瀟歸隊未

好耐冇見

忙呀嘛 ...
呢段時間有邊個香港人唔忙 ...

禾地前人流星堡

前你屎眼咩 ... 禾刀未死
除褲啦 ...

多願恐慌症。

Exy病完到Dawon 快啲好番

唉屌 ...

CLOSE

屌 close

睇死你2 個做狗唔做你

唔做人***

做咩close

唔明

姐係唔信你地close

mola mola

唔明+1

비밀이야

무한적아

星船真是垃圾公司

oh baby is you ~

點解無fm

俾人撚 狗公司

尾埸了

My friend Amy practises their songs six hours a day in pursuit of gaining a distinction in her graded exam. She's single-minded in her pursuit of her goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A cornetist with whom Amy is rehearsing is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. They both have something in common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine Peter is planning on starting a television network. He's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. He wants to have one channel dedicated to basketball and another channel dedicated to combat sports. He's devoted to making it the best dedicated sports network in the world.

뽀뽀 TIME

無知一問 大神啲消息係邊度睇番黎的

00:40

佢地講

做咩學多榮企唔穩

d女比佢溝哂

係鬼啦條友發台瘟跳錯左 ...

老了 記性差咗

離婚對佢嘅打擊真係好大

應該醒唔起改左位然後去番自己個位

.......大場

勁細 2000人左右

平時得幾百 算大嫁啦。

等睇賣唔哂d飛

諗住到時現場買晒d飛抽野

你會包底嫁啦

次次抽垃圾 屌閪

想中一次polar

苞娜上認識的哥哥

針了

要紅了 脫了

去青島未

你地中啦 我不去了 木錢

跟機仲好啦

到時應該入唔到境

生日冇人講

我妹妹

棄宇少未

屌 仆街 撞到靜同彩妍行街

想見彩妍

聽講呢度d大神去晒清鳥

大神又有preview

想撞靜

幾時黎香港

中國又幾場fs
要坐膠鐵

咩地方

我靜靚啲

ok la 左邊我了

wtf

點樣呀 日本開4場

唔係唔去呀?

去唔到啦 日本 人生路不熟。

帶你食好西

針 山雞勁到

慘4了

噴射機針了

要咗貓叫 踢到屎咁竟然唔洗針

要了貓叫贏返一半 8點半繼續

白禮頓cashed

同喎，11點買左咩

卡數快和之後3場冰封未

屈福紅左入2粒

屈9 cashed

new lm

2場都同cashed

墨城

針了 2，3月無錢去睇con

塊牌？

終於唔洗針了

防暴裝好好着咩

去關東定關西

why not both

rich..

post下相先

家明大大

生涯高峰

香港獨立
唯一出路

逆行

不了 再上你追埋我果份

歌名贏左

我度

我有情

買飛買邊區好

2樓

why 諗住買企位

邊有。。

睇錯原來 但2樓咁遠點影

拍片

B1 D1 都幾好

JUMP

好癲

買成點大家

唉屌

針未

買唔到

$6499 USD
Announcement January 6, 2020 (EST)
Preorder the Canon EOS-1D X Mark III

2日都淨係買到坐樓上

d飛咁好賣?

你地好rich

冇三期等公售算係咁

屌你老母 澳門開con

真?

澳門con

係咪要針 香港無事應該本身有港場唔係澳門

澳門難帶

應該同日本一樣都唔去了。

又唔去

澳門不了

全場中國人 不了

閪地方

聽住你地先

想脫飯了

佢地次次都話唔去架啦

澳門仲過唔過到關

呢度d大神1萬科勞 點跟

想close 想賣晒尾場f1第6行張飛

開哂IG

咁靜

？

廣州

咩時勢呀仲去

Cosmic Girls does regular concerts throughout the year in Seoul which have met with international critical acclaim in the media

恭喜發財

新飯lm

又睇中邊個

Bona

1000